# Завдання
Реалізувати функціонал форми для створення новий користувачів

## Технічні вимоги
* при натисканні на кнопку форми відправляти POST запит з введеною інформацією
* при успішному виконанню запиту показувати модальне вікно (alert), що користувач створений
